celle en pantalon , on voit une petite bosse , ça peut les attirer ! !
h
mdr , faut vraiment être complètement déjanté pour venir demander conseils ici , tu peux pas aller voir un notaire ou un juriste ?
pas sûr , le laurier du portugal risque d'étouffer tout . il faut tailler pour limiter
cervelles de macronistes bouillies , c'est léger et ne pèse pas sur l'estomac vu la petitesse de cet organe chez ces gus !
lui par contre n'a fait montre ni de courage , ni de sang-froid : une poule mouillée en quelque sorte .
effectivement bien candide et très naîf d'ici 15 jours à 1 mois la majorité des gilets jaunes se seront démobilisés , le peu restant deviendra de plus en plus radicalisé pour se faire entendre.l'opinion publique actuellement favorable se retournera contre eux . parce qu'ils en auront marre d'être bloqués et qu'ils voudront se déplacer sans être emmerdés , pour les fêtes de fin d'année . macron n'a rien de plus à faire que de patienter et tout rentrera dans l'ordre .
j'ai dit !
rien , c'est des conneries pour demeurés ! !
je suis d ’ accord !
cliquer sur yahoo.fr sur le lien
il me conduit par le juste chemin
c est bien c est difficile , j en ai monté 3 et ça marche pas
la botocruchie . qui consiste à répéter bien bêtement les discours de tf1 , bfm , le monde , huffington….. le camps du `` bien '' , des `` progressistes '' ... .
on ne reproche pas à françois fillon d'employer sa femme comme assistante parlementaire , on lui reproche de l'avoir grassement rémunérée pour une fonction qu'elle n'occupait pas . alors , député ou pas , la faute relève du pénal .
sans compter l'existence de la lune …
bonjour ahmed
le seul que les médias boycottent véritablement c'est asselineau .
forcément avec quelqu'un du 3ème âge !
y a t'il une différence entre le crash d'un avion sur terre ou sur mer ?
aujourd'hui ils se vouent à ce qui se passe au-dessous de la ceinture ... le reste va à vau-l'eau ...
non ma mère me menace de me mettre à la rue pour que je fasse n'importe quel boulot qui vienne et mon père lui critique toujours tout ce que je fais et ensuite me critique encore pour l'abandonner et passer à autre chose .
amitiés ( dans la vraie amitié ! ! ! ) ...
tu recommences demain . en fait , tant que du pus sort : tu recommences , à un moment donné , si tu saignes , en réactivant la petite fente , avec l'aiguille ... ... tu es `` soigné '' plus de pus .
quel flic y est passé pour des faits commis pendant les manifs ?
il faut être rusé pour faire croire à une toute société que la cause c'est l'autre ...
même du beurre . ca fait moins pingre .
l ’ élixir de l ’ amour
bon alors , sur un cv par exemple , la forme est trés importante , car si tu fais plein de fautes d'orthographe , le lecteur n'ira pas plus loin . il considérera le fond du discours que dans un deuxième temps ...
mais `` de quoi remettre en question notre alimentation '' je vois pas en quoi , tout le monde connais les végétarien les vegan , il y en a même certains ici tu n'est pas du-tout le premier à parler de ça sur ce site .
avec de moustiques vecteurs du paludisme , ?
j'ai perdu une certaine liberté , j'ai perdu mon meilleur pote mais j'ai appris à survivre. ! donc c'est un mal pour un bien.. !
la qualité dl'appât n'est plus c'qu'elle était !
mais pour cela , c'est vrai qu'il vaut mieux être force de proposition , et vu comment sont menacés les gj qui le sont par les autres gj , ce n'est pas gagné .
non sérieusement - la versification est un moule où tous les biens pensant poètes aiment à bien s'incruster - alors tu auras les vers réguliers les mesures suivies du rythme - car un poème doit avant tout être musical ... eh oui ... et même plusieurs rythmes.. s'il te plaît… celui des rimes qui fait parti du deuxième corps de ta question - bien évidemment tu l'auras deviné se sont des sons semblables ( quelle cacophonie pour le s ) tu auras des rimes riches milliardaires ou pauvres - féminines ou masculines
j'ai horreur des cadeaux c'est un vrai problème pour moi , je dois m'efforcer d'être hypocrite dans ces situations donc je peux pas aider
si elle est là sa va mais si elle n'est pas la c'est ennuyant .
calogero -pomme c - youtube
ah c'est toi ?
plus besoin de commander une galette pour bouffer du sarrazin ...
accédez aux paramètres sécurité du compte .
il arrive aussi qu'il y ait des retards ( et donc des suppressions , dues au cadencement des trains ) parce que des trouducs se balladent sur les voies ( je leur roulerais volontiers sur la gueule , à ces cons , mais ça entraînerait des `` accidents de personne '' , et du retard surajouté )
parce qu'on n'en a une énorme confiance .
le revenu de base universel n'a rien à voir avec le rsa . le revenu de base universel est versé à tout le monde . 100 % des personnes le touchent qu'on travaille ou pas . c'est un revenu de base minimum et les revenus du travail viennent s'y additionner et non se substituer ...
encore un gwer3 qui s'étonne à tout ptdr
une grande mystique qui a reçu quantité de dons et de graces
riche idée ! et pourquoi pas une histoire à dormir de boue , et dehors .
ben non ... !
essaies simplement d ’ écrire un mails a un amis pour te le prouver
je leur ai évité de se faire abuser sexuellement par leur professeur de sport .
moi c'était une grand-mère qui me disait que j'étais moche , bête etc ... et qui devant les gens faisait des tas de compliments sur moi ! !
en plus , c'est parce qu'elle est comme ça que tu l'aimes
et des vrais ennemis ,
bien sur on mettrait les femmes derrière qui auraient le nez dans le derriere des hommes , les pauvres , ce serait un cauchemar par ce temps là .
probablement par la schizophrénie , qui me parait une bonne piste
ils ne font pas leurs discours , et ceux qui les écrivent n'ont pas dépassé bac+3 ou bac +4
chefs d'oeuvre d'architecture .
non ...
pourquoi cette question sur le loup ? ? qu'il reste libre ! !
non
et les politiciens , s'ils écoutaient la philosophie , comprenaient que le pouvoir est une énergie et apprenaient à l'utiliser , seraient bien moins séparés de la politique ( je dis bien de la politique hein ! ) qu'ils ne le sont aujourd'hui pour une grande majorité qui comprend le pouvoir comme ambition et manipulation ...
etape 7
j'ai une chance sur 2 alors je dis , un juif ?
etrange !
cette question n ’ intéresse personne d'autre sauf pourquoi
tu vas me quitter tout à l'heure :
si tu veux l ' émeute
fait de la pâte d'argile vert , dans un pot que tu refermera , ou achete en directement toute faite ( ou le soir si ton grains de beauté est dans un endroit voyant ) et met toi en chaque jours sur ce grains de beauté , il va disparaitre en maximum deux mois
vie de famille inexistante . rares vacances..
► 10 ° à nice ... ... ... .il fait froid .
laisse tomber l'idée de dieu et intéresse toi davantage à l'évolution géologique de la terre depuis 4,7 milliards d'années . c'est là que résident les réponses , et en plus elles sont finement argumentées .
il vous dit , je vous aime , que vous le méritiez ou non , et ça s'appelle la miséricorde ...
oui bien sûr
« le résultat de cette savante conversation fut qu'on devait donner le nom de francs aux pillards ,
c'est notre interprétation à nous , d'y voir quelque chose qui nous ressemble , et qu'on dit `` humain '' , . ce n'est pas un compliment pour l'animal de lui attribuer ce qualificatif , pas plus con que l'humain qui détruit la planète , qui ne sait pas réguler sa propre espèce et scie la branche sur laquelle il est assis.. mais aussi détruit l'habitat des autres espèces et leurs ressources alimentaires .
vas y
... m'en fout , je suis déjà mort une foi et revenu d'antre les maures , je vais les prévenir pour niquer le 6 t'aime ! ! !
voici quelques mauvaises raisons :
en tout cas pour l'orthographe , c'est nul !
appuyer sur sup ou f8 ou del au démarrage plusieurs fois , ensuite suivre les instructions
mais je le vis sereinement car il y a bien longtemps que j'ai renoncé à le faire . c'est moins déstabilisant ^^
je suis mère et je travaille avec des enfants , ils feraient mieux de supprimer cette connerie de fête des mères et des pères , ça éviterait aux enfants qui n'ont pas de mère ou de père de souffrir quand on les forces à réaliser des cadeaux pourris pour lesdites fêtes ...
de l'ordi sans hésiter
une première dame adepte des minijupes , pourquoi ne porte elle pas des shorts c est plus jolis ?
ils ont des multicomptes , rien que tony ( de son vrai prénom ) j'ai du compter plusieurs centaines de comptes , certains servant très peu . amaytois aussi possède plusieurs comptes . c'est sûrement une blague belge .
the duff
voilà bien la chose la plus émouvante .
et anonyme
j'achète pas de haricots verts frais , et je vais cueillir mes tomates au jardin
c'est qu'il a été conforté dans ce comportement depuis le début , c'est donc la responsabilité des parents , et de son entourage aussi .
b+
ca en devient perturbant
gaffe au pékinois si ta corbeille a papiers !
il doit aimer ça , à son âge !
bonjour !
c ’ est vrai que pas mal d ’ artistes utilisent leur corps pour vendre , et ils n ’ hésitent pas à faire tout tomber dans les clips . se mettre nu dans une vidéo de nos jours , c ’ est presque devenu la norme .
t'as fumé de la moquette pourrie pour nous pondre une ânerie pareille l'anonyme sans couille qui n'assume pas sa question ! ! la corée du nord on aurait jamais du la laisser acquérir la bombe atomique ( merci obama ) ! il aurait fallu depuis bien longtemps détruire ses sites nucléaires ! ! quant aux 2 bombes atomiques larguées sur le japon elles ont permis de mettre fin à la guerre qui sans elles aurait encore fait bien plus de victimes et faut pas oublier que les japonais étaient fanatisés avec une multitude de kamikazes ! !
c'est quoi vémère ? du patois ?
on entendra parler de bayrou quand l'instruction de l'affaire sera fini et que la justice rendra sa sentence , ce qui , en france , prend un certain temps , avec la pauvreté des moyens mis à disposition des magistrats qui croulent sous les dossiers !
murer dans mon silence , lointaine , triste ,
🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑
si je n'ai pas lu ça trente fois depuis l'élection de hollande ...
schtroumpfette , je suis d'accord avec toi , à 100 % .. même si mon avatar est gargamel..
bah oui ! il se peut qu'un seul transmetteur `` fiable '' du sahih était dans la confusion ou un oubli et les choses se mêlent . et de l'autre coté il se peut aussi qu'un homme pas très fiable ( dont le hadith est faible ) mais cette fois ci il avait dit vrai sans oubli sans confusion ! . c'est donc une question de probabilité , le sahih est fort probable d ’ être authentique et le faible l'en est moins et parfois beaucoup moins !
et parcourons le vaste monde .
dépend de ma situation :
il est vrai que de mon temps , la nature , les bois , les chemins creux s'offraient à notre imagination ! ! !
les personnes âgées prennent trop de médicaments .
on peut l'écrire , mais c'est plus compliqué à dire .
un film du genre de `` deadpool '' ? je dirais `` kick-ass '' .
il va être parfumé ! !
la parole .
1x4 ou 2x2 ou une infinité de valeurs décimales dont le produit fait 4
sur le balcon ? t'es tout nu ? bouge pas je viens pour voir lol
ce que l on souhaite pas a l algerie on le souhaitera pas au peuple lybien frere et l algerie ne s invente ni des frontieres ni des terres son algerie et son sahara lui suffisent .
la cuisine dans le garage , c 'est aussi bon .
je sais pas
oxygene .
et bien nous avons la théorie du big bang qui part d'un point minuscule contenant toute l'énergie de l'univers et qui `` explose '' et refroidit en formant des particules élémentaire , la lumière puis le premier atome d'hydrogène : un proton et un seul électron puis par fusions successives entre eux les atomes d ' '' hydrogène forment tous les corps simples avec apparition des neutrons etc ...
ça s'appelle ma'ëmaë
mister blaze ferme ta gueule ! t'es un poseur de questions obscènes et idiotes , sale pervers ! ! !
et le père bouhours et le père rapin ;
c'est plutot le contraire
////////////////////
.
devient trop bidon le festival de cannes beaucoup de paillettes et d'artifices qui perdent leurs éclats
- garder la porte ouverte et tout ranger à la file , ce qui nécessite parfois de déplacer les affaires dans le meuble gardant le froid .
non
j'ai dit !
ouiéééééééééééééééééééééé
des nostalgiques ... ..
bonjour .
vous avez voté pour un imbécile et voilà le résultat
beaucoup de mal .
en conclusion j'ajoute un grand côté et un petit ( 15 cm + 11 cm ) et le carré qui permet d'inscrire un rectangle de 30 cm x 22 cm en son centre a donc selon ce principe ,
tu fais ça une fois de temps en temps
bonjour ,
au moins y'a de l'ambiance
la lumière , nuée d ’ insectes , vibre et meurt .
-j'ai énormément de peine pour les gens faisant face à des situations de malheur , n'importe qui également .
pas du tout ! ! ! c est des emmerdes évitées : )
mette en exergue les déclarations péremptoires d'un al gore parce qu'elles sont critiquables , au même titre que limiter son argumentation aux publications de `` scientifiques '' sceptico-négationnistes et de leurs relais par des sites de propagande , c'est faire table rase de tout le travail des climatologues qui n'en peuvent plus de tirer la sonnette d'alarme .
j'ai toujours eu une excellente communication avec mes chats et chiens . depuis longtemps , je les soupçonne d'être , eux , les `` as de la communication '' , et pas moi . ils ont toujours eu la gentillesse de se mettre à mon niveau .
non ... .agréablement changeant !
j'aime bien : ils nous font payer leur imbécilité !
marrant , dans la vidéo , `` relax les amis '' est peut-être la chose la plus intelligente qu'il dise .
en fonction de cela , un diagnostic et des solutions vous seront proposés .
retour des allergies et avoir une chance sur deux de s'habiller conformément à la météo , non c'est pas une bonne nouvelle ! tu as pourri ma journée !
cette grippe a tué en 1918 des millions de personnes en europe ( dont ma grand mère paternelle ) !
bonjour ,
hélas ! ni l'amitié qui nous serre la main ,
heureusement rarement
c 'est une tantine
côté sud-est maintenant , tu as les alpilles , aix et arles ... .
pourquoi ?
3. une démocratie participative avec des propositions des gj soumises au vote populaire ( ils sont assez nombreux pour être `` entendus '' ) ... et soumettre les propositions retenues par les électeurs au débat parlementaire ...
bonne chance !
tous à la manif du 09 octobre !
je te conseillerai de ne plus manger tous les produits contenants des calories vides ( c'est a dire beaucoup de calories mais trés peu nourrissant comme les gâteaux , bonbons , cérérales de petit-déj ... ) . une fois ces produits éliminé , il faut axer sur les produits transformés et les limiter au maximum ( préférer le pain complet au pain blanc , pâtes complètes au pâtes simples , plats déjà préparés ou surgelés ... . ) . cuisiner ses plats avec des légumes et fruits frais , pour la protéine favoriser viande blanche ( viande rouge 1 fois par semaine ... ) , poissons , crevettes ...
pfft , j`te parle plus ! t`es devenu une p`tite bite ...
amount : > 100 -- $ 25 per 1 dump
on me donnant les envies les plus purs
s'il y a quelqu'un de sensé qui vit avec cette personne et s'en occupe bien , oui c'est possible . surtout si la personne en question n'est pas agressive et n'a pas un comportement dangereux .
je viens de voir que c'est pour les gens deja infecté ... .donc ca ne sert a rien
la dernière fois que j'ai utilisé un dulcolax ça n'a rien donné .
11gchannel:11
le parfum de suskind , les balzac , les stendhal si tu as envie de faire un peu de chichis
aziza .
les pays de l'europe de l'est ont ete sous le regime communiste .
il ne faut pas abandonner ! cela m ’ a pris plus de 6 mois avant de trouver un boulot . au début , j ’ étais vraiment déprimé . je vivais seul dans un studio et je devais à chaque fois emprunter de l ’ argent à mes parents pour payer le loyer . je te conseille donc de consulter les petites annonces et de te renseigner auprès des agences pour en savoir plus sur les offres d ’ emploi . : )
il y a déjà eu une grande concertation faite avec les citoyens ! tu ne le savais pas ? tiens , voici le lien , j'y ai mis ma petite contribution ... bien évidemment !
au rwanda ?
votre remarque est pleine de bon sens , merci
le candide , naïf et tres aimable éric vii
tout le plaisir est pour moi
ça ne veut rien dire . il faut aller chez le médecin .
bonjour , pour faire ami-ami avec les souris
do n't panic . demons use diamonds and souls to power their ufo craft . the bigger the diamond , the more it lasts . demons have 4 ufo bases : 1 ) moon 2 ) inside fake mountain kailash in tibet 3 ) in lake baikal in russia 4 ) in atlantis which is underneath the mariana trench in pacific ocean . there are no aliens . nobody lives on other planets .
s'il ne le faisait pas il manquerait à ses devoirs présidentiels . je ne pense pas qu'il en soit capable , ni qu'il le souhaite..
qu'ils aillent tous se branler .
^v^
ces pilotes de canadairs , sont-ils d'anciens pilotes de chasse/civils ou bien est-ce qu'ils ont eu une formation lourde et ... ?
_____________ dumps track 1 track 2 with pin _____________
oui
sur la mienne de voiture la distribution c'est tous les 210 000 km . sur ma 307 , je m'en suis pas encore préoccupé , elle a 85 000 km .
je n'ai jamais pu le prendre en photos , il est esprit ! !
une démocratie comme en libye et en syrie
ont raison de s'insurger au nom de tous les français ...
en fait , normalement , 60 % des nouveaux députés qui se présentent pour le mouvement viendraient de la société civile ...
il me semble que l'article sur lequel les forces de l'ordres peuvent amender si un chien n'est pas attaché stipule que le conducteur doit faire en sorte que rien ne puisse se balader dans l'abitacle , rouler sous les pédales , ou perturber celui qui conduit cet article ne parle pas explicitement des chiens .
comme la terre est familière et comme elle est bonne
le contrôle technique n'a pas besoin d'être positif et la cession peut se faire même si des réparations sont obligatoires
j'en ai encore jamais fait moi même mais pourquoi pas une mousseline pour faire les gelées de fruits , ou sinon y'a des sorte de `` chaussettes '' en tissu pour faire macérer le thé dans les théières . je pense que le filtre à café ( certes plus fin ) finirait par se boucher trop vite .
car il me pousse parfois
retire la batterie de ton portable ...
un homme de plus de 15 ans , lol !
***l'histoire retiendrat certains noms ... .
après 1898 , d ’ autres juifs émigrent vers la palestine . d ’ abord au compte goutte , car la communauté juive est au tout début antisioniste .
je suis atterré en voyant ( notamment quand j'étais encore sur les réseaux sociaux ) , le nombre de coachs , et surtout le nombre de gens qui ne savent pas vivre et ont besoin de coaching , de méthode pour tout . ils ne se connaissent pas eux-mêmes et se laissent formater . le pire c'est que ceux qui formatent sont déjà formatés eux-mêmes par des choses qu'ils ne comprennent pas . les voilà donc tous à répéter des phrases vides dans leur tête , avec le coach qui escroque le client qui ne se sortira jamais seul de ses angoisses et n'exploitera jamais sa créativité et sa liberté ; il rendra seulement son esprit plus mesquin , pour justifier pourquoi il a eu besoin d'un coach , et ne se connaîtra , ne se contrôlera pas lui-même , sans aucune conscience de ses conditionnements avec lesquels il tentera de contaminer d'autres gens pour tester son emprise .
- si vous n'êtes pas à l'aise au téléphone , entraînez-vous avec un ami , de préférence un adulte expérimenté mais amical qui saura vous conseiller sans vous casser le moral .
un bien à paris c'est impossible et même dans les environs .
🍉🍉🍉 dovizioso sur ducati doit s'imposer dimanche pour finir champion du monde 2017 en moto gp et espérer que marquez ne finisse pas dans les 11 premiers . mais je vois bien marquez en 2 et dans ce cas dovi sera vice-champion . le troisième pourrait être zarco , lorenzo , rossi ou pedrosa .
deux amis assis sur un banc
tu va sur amazon ... .j'ai trouvé ma tour pour 70e ... .et pour aller sur internet ca me suffit bien
merci
une fuite d'eau arrive combien de fois dans sa vie ? si c'est visible il n'y a qu'à couper l'eau si c'est invisible cela se voit sur les factures il faut alors contrôler donc garantie pour quoi faire ?
bonsoir ,
elle à trouver quelqu'un d'autre
derrière ta question , il faudrait voir notre impression après chaque drame :
de sommeil , nous `` saturons '' les neurones et ils perdent de leur capacité .
les gens sont mécontents ?
juste en talon aiguilles et bas couture !
◄ éphésiens 4:29 ► louis segond :
pose la question à blondin..
si on cherche un con payé au smic on fera appel à toi .
en même temps je suis pas sure qu'ils ont envie de dire par la même qu'ils ont ce problème
ℓ = 2π√10
je me concentre surtout sur les problèmes sentimentales pour ne pas gaffer ou tomber dans le panneau d'une manipulatrice ^^
avec ou sans benahalla , il faut s'opposer à la réforme constitutionnelle qui diminue le pouvoir du parlement , diminue le droit d'amendement de l ’ opposition et renforce les pouvoirs du président en lui attribuant ceux du premier ministre .
mais , sans glacer mon cœur , l'âge affaiblit mes sens ;
diminution de la quantité de café ;
macron abîme la démocratie . non seulement , il fait les poches des pauvres et des classes moyennes mais il les précipite dans le giron de la grosse le pen . ce mec est lamentable .
bpcctihjpduuhspeavnannshp bahoewqidiikm-sxczudjqavi
tu balances des généralités à deux balles maintenant ? mdr .
fait comme noël colombiet !
pourquoi ? mais car les gouvernements sont à la botte de toutes ces multinationales qui polluent ... ... ... ...
oui c'est ce que je dis tout le temps la première fois
« je n ’ ai toujours voulu
et qui a 50 ans n'auront toujours pas de rolex . ouaouu la loose ! ! ! !
autrefois eux seuls pouvaient mentir .
pompez des noeuds
entre nous , c'est toi qui devrait te foutre de sa gueule . vive le chômage . a bas les gens qui bossent , ils sont pires que les nazis .
email : contact @ astral-credit.com
merci pour ton beau poème ! il est mélancolique ...
a 7 h 38 très précisément . mon réveil sonne à 7 h 30 , et j'ai 8mn pour me dire qu'il faut vraiment , vraiment que je me lève
quoi de plus normal !
car , en effet , on ne peut pas oublier son passé , il faut apprendre à l ' accepter . pour cela , il faut connaitre , comprendre son histoire .
bonne journée
@ le gr ma bl . yes je vais voter emmanuel un sang neuf et jeune a la tête du pays . basta des dinosaures .
presque impossible ...
liberté , fraternité , justice ...
afghanes
ils savent écrire une question qui a du sens , eux .
coucou ! à mon avis , tout le monde joue pour gagner . personne ne va participer à une compétition sans ce but . néanmoins , c ’ est pour cette raison qu ’ il y a des règles à suivre dans tous les sports et jeux . personnellement , j ’ aime aussi quand il y a de l ’ action dans un match !
parce qu'à l'époque de la rédaction du coran , dans leurs contrées très chaudes , le porc était une viande très fragile qui ne se gardait pas ... c'est aussi concon que ça , enfin c'est que j'ai toujours lu…
non , jamais .
y'en a un qui a piqué les cartes bleues de ses collègues pour aller dans un bar à put€s !
non
dans tout cela point de prise en compte de la nature humaine .
franchement et ce n'est pas pour paraître grossier mais bouger vous le cul les branleurs ! vous verrez ça va jaillir !
un cockpit à un seul écran général et pas de viseur tête haute , ce qui implique l'usage d'un casque intégrant toutes les données du viseur . mais ce concept n'est pas du tout bien accepté pour tout un tas de raisons dont des latences d'affichage inacceptable en situation de combat , un poids du casque qui fatigue le cou et les vertèbres cervicales etc etc. linterface du véhicule pilote , ou pvi , est également jugée négative . des rapports signalent des lacunes à propos du visiocasque du f-35 , lacunes qui pourraient avoir de graves conséquences . bref les pilotes ont pas du tout confiance dans le système et craignent à juste titre le faif de ne pas pouvoir effectuer des tâches critiques en toute sécurité '' .
c'est de l'art ?
et dans l'âtre en brasier le bois geint et se tord .
tout a été décidé sans mon consentement .
voir
le ou la noire ? quant aux algériens de nationalité cela doit être plutôt rare , quelques arabes ou sémites peut-être ...
vacaciones !
parole et cette parole , c'est ce jésus , de qui tu nous interroge …
lire le livre d ’ allen carr .
maduro , n'est pas un dictateur , il est élu par le peuple et haï par la bourgeoisie mondialisée qui fait payer cher a ce pays leurs idées socialistes et nationalistes .
rien , si vous saviez se que vous mangez encore , vous seriez étonnez .
variable selon les couples
... ... ... ..j 'ai aussi une vie à vivre ... ... .on ne peux pas condamner les hommes à être libre contre leur gré .
oui , je me fais traiter régulièrement de lopette . dans leur bouche c'est péjoratif . pas dans la mienne ( enfin , le concept , car je n'utilise pas ce mot ) .
“ …six millénaires de la vie de l'humanité sur terre prendront fin au milieu des années 70. ainsi le septième millénaire depuis la création de l'homme par jéhovah dieu débuterais dans moins de 10 ans… . pour que le seigneur jesus christ soit ‘ le seigneur même du jour du sabbat , ’ son règne de mille an devra être le septième d'une série de périodes de milliers d'années ou millénaires… . ne serait-ce pas , alors , la fin de six millénaires d'esclavage laborieux de l'humanité sous satan le diable le bon temps pour jéhovah dieu de conduire dans un sabbat millénaire toutes ses créatures humaines ? oui , en effet ! et son roi jesus christ sera le seigneur de ce sabbat . ”
aucun . ceux que je n'aime pas ce sont ceux qui pense que le fait d'être né tel ou tel jour sous tel ou tel signe influe sur le comportement de la personne .
beaucoup de gratitude envers dieu !
que dans cette guerre , ceux qui combattaient n'étaient pas des professionnels . ca fait
je dirais que le papa est architecte de cabane et que la maman est professeur â la maternelle et que le fils de 10 ans â de sacré problème psychologique pour etre fan de choses pareil
-c ’ est pas grave , je ne dirai rien , à condition que nous fassions l ’ amour .
attends , t'avais pas remarqué que 7 , c'est le nombre des dis de la semaine ?
certains devraient revoir leurs cours d'histoire pour éviter de la réécrire !
il te prend pour un ... couillon .
et moi je suis la reine d'angleterre .
eva longoria ... ...
merci pour ce moment . passes une bonne journée ...
123456 x 8 + 6 = 987654
aucune , je ne mange que de la brioche
je lui péterai bien les fesses à celle là .
pas faisable , ton truc : où trouver tous ces lions ? ; )
il faut des cartes sons , changer de matériel .
ajout/
parents incompétents
jean jacques rousseau
1° ) _ le scandale de la pédophilie de l'orphelinat catholique de mount cashel :
un terroriste qui n'a rien fait de mal n'est pas un terroriste .
j ’ ai aussi eu un asus ultra portable , écran fragile , et 450 euros pour le changer , je ne l ’ ai fait qu ’ une seule fois , maintenant il fonctionne sur écran externe .
elle est très bonne ! ! ! et ...
tu dois d ’ abord apprendre à mentir .
2° et quel changements environnementaux puisque dès l ' enfance , nous sommes sans cesse soumis à des changements comportementaux < -- - > environnementaux .
degueux !
que mon regard soit indulgence ,
il était grand temps que la france s'y mette ( en allemagne il a été instauré en 1920 ) .
activités soit pour la réalisation d'un projet , soit pour vous acheter
qu'il nous fait peur .
s'ils partent tous en peu de temps c'est que ça ne va plus : peut être trop de boulot ( j'ai lu que macron leur envoie des sms tard le soir ) mais je pencherai plutôt pour un raz le bol d'être le conseiller de quelqu'un qui ne les écoute plus alors qu'il discute avec les benalla , ferrand , bayrou , attali , sarko ... etc
t'es débile ou quoi ? ! lol
@ bidule je pense pas que ça n'influe sur la qualité du produit , j'ai été voir leur boutique finalement et super conseil client . j'ai enfin mon costume ! pour info si ça en intéresse certains , ils viennent d'ouvrir une boutique à paris ; ) merci pour vos réponses
plus jamais lenovo pour moi !
dormir
je pense que 400 ex dépués vont aller pointer à pole emploi . c'est eux qui vont chialer !
je pense que les télés devraient faire beaucoup moins de place à ces demeurés ( gilets jaunes ) !
il faut manger des légumes et fruits de saison et qu'ils proviennent de votre région , sinon au moins du pays où vous vivez . sur les marchés il y a toujours des petits producteurs . que ce soit maroc , israël , c'est du pareil au même . pourquoi acheter des légumes chinois ? mdr ... ... . a qui cela peut il venir à l'idée ? pourquoi provenant d'espagne même si c'est plus près ?
enfin l'archéologie est aussi en lien avec des évolutions techniques actuelles en interaction avec d'autres domaines . ainsi , il y a de fortes relations entre les techniques et méthodes utilisées par les archéologues pour analyser les évènements passés ( guerres , maladies , ... ) et celles utilisées par la police scientifique .
à saint valantin tu ne peux pas offrir à ton amourette un déodorant mais une bouteille de parfum
dommage j'aurais aimé que cette question soit sur `` poésie '' mais elle ne s'affiche pas
ils se rajoutent tous seuls étant donné leur vitesse de reproduction
bonjour maître . inutile d'insulter des gens qui se battent pour tenter d'obtenir un meilleur avenir . certains ne sont pas des flèches mais les revendications des gilets jaunes sont légitimes , sinon , elles ne seraient pas soutenues par 70 % des français .
non , je ne crois pas . quand le souffrance est la plus forte , elle peut devenir tellement blessante , elle peut tuer le sens poétique , même le désir d'écrire .
oublie la .
j'avoue il y a une part de vérité .
… arrêter de fumer le lmoukpoum …
plutot envie de plonger dans un reve infini sans jamais se réveiller .sniff , je me suis encore réveillé ce matin.j'aime pas le futur .allez courage continue à te changer les idées et profite de la vie .
bonne blague , merci .
qu est ce qui vous a choqué
d'ailleurs on attend toujours les preuves du refroidissement climatique d'origine non humaine clamé depuis 10 ans sur le `` plateau '' des températures des années les plus chaudes depuis qu'on fait des relevés ...
je suis à la campagne , mais je n'ai pas peur .
je commencerais par aspirer toute la poussière , puis je balancerais de l'eau ou avec un karsher mais en jet en éventail , juste pour pousser la flotte , sinon avec un balai large .
je me jugeais incapable , idiot , pas a la hauteur , digne d'aucun interet . je n'avais pas de personnalité et je n'avais aucun caractere . je n'existais pas .
vaut-il mieux :
oui
non , je n'en ai pas . je plains les dépendants à leur portable . c'est une drogue , et ils ne goûtent plus la vraie vie . il faut être présent au moment de vie , et pas derrière un écran tout le temps .
un bon poêle
pas que ... ... ... ... . ; ; ; sinon ça ne marcherait pas .
toutes ces pensées vagabondes , on ne sait d'où elles viennent ? mais elles sont bien là , un beau jour sans qu'on les invite ; il suffit de ne pas les entretenir , ne pas leur donner de consistance , et elles s'en vont comme elles sont venues . cqfd
oui , dans les 2 cas un visa est nécessaire : mali = > azerbaijan ou azerbaijan = > mali
yes
pour la maquerelle de service .
tu choisis quelle solution ?
c'est la chanson préféré de macron et son élite
si c'est le cas , on n'est pas dans la merde !
tout d'abord bien apprendre tous les cours puis :
car le soi est parfait :
ca doit etre possible mais tu risques de le payer cher , ils ne vont pas te rater .
je ne sais pas qui sont les amis de eric , mais si ils aiment entretenir des relations textuelles , qui a-t ’ il de mâle à cela ?
si c'est l'option 1 que tu choisi , tu peux consulter christian makarian et ahmet insel qui expliquaient ça assez panoramiquement ce matin
donne le portable d'un proche , mais c'est pratique quand tu paumes ton mot de passe ou des trucs comme ça . sinon navigue sous tors ou thor
mais que puis-je faire pour moi ? rien ? au contraire , en puisant au fond de soi , on trouve .
et le vol des oiseaux dans les chênes touffus .
et francis cabrel ...
je ne sais pas , par contre la majorité des français vont perdre encore un sacré pourcentage de pouvoir d'achat avec macron , ce qui va encore enfoncer l'économie , et qui demandera de nouvelles réformes dans 5 ans .
un djihadiste s'est barré depuis longtemps et un civil est réfugié dans sa cave , à la merci d'une bombe au chlore , et n'en sort que pour essayer de sortir son voisin des ruines de sa maison détruite .
oui , même les cocus infidéles ! !
nous coupons sans pitié le géant sans défense .
n'aies pas peur , ouvre toi , prends confiance . tu verras tu pourras séduire !
excellente .
je ne te crois pas .
3. tremblements , fièvre , `` morve '' sur la bouche , ça fait plus penser à un empoisonnement qu'à un coryza ( coryza tu aurais parlé de toux , ou d'yeux qui coulent ) .
envoyer mdp au 622
c'est pas sûrfable , y a pas l'amère .
cela déjà été demandé mais ce n'est pas passé question culturelle les français ne sont pas encore prêts à ne pas manger de viande .
je le trouve sans aucun intérêt ... avec ou sans café ! !
allez voir un urologue et un sexologue , pour voir où est le problème , vous avez peut être un problème physiologique .
sacré gauchard !
autrefois , s'il arrivait
pour qu'il en ait pour tous les goûts .
( dans lequel l'auteur nous fait part de son émotion ) .
- oh ça oui !
fallait commencer par un petit calibre , genre sarkiki par exemple .
j'ai vu ça .
je t ’ aime car je te désire .
tu nous la fais `` romantique '' ? ^^ as tu préparé ta redingote noire et ta chemise à jabot ? allonges toi sur ton lit à baldaquin , allume les bougies , mets toi le réquiem de mozart à fond les manettes ... et attends.. elle va venir toute seule comme un chat silencieux viendrait se lover contre toi ... attends ...
si c'est trop vilain , qu'il faut retourner à l'âme une circulaire t'y aidera , ou une rectangulaire , mais c'est moins puissant
________
des racines et des ailes , midi en france , bouillon de culture
gay non mais misogyne au plus haut point ; du moins ceux qui ont rédigé l'histoire sainte
..lol..
la nourriture des mots
je n'aime pas trop les films asiatiques . je prefere le cinema scandinave .
aucun imagine une nana
mon optalmo m'a prescrit une correction dernièrement , ça reste faible 0.50 et 0.75 .
pcq tu ne baises pas bien
alors la non c est carrément des nantis privillegies faut pas exagerer
bonjour : : : //// bonsoir ... ... ... pas un mot de plus .
une `` amie '' vient de me signaler cette question .
notre salle de bain à été refaite ( sol , carrelage , électricité , douche , plomberie , ... ) pour moins d'une semaine de travaux .
5- problèmes administratifs ( déménagements , radiations , etc . )
parce qu'il a de tros grosses joues et surtout pistonné comme la majorité des chroniqueurs ! du coup il n'est pas subtile et on anticipe toutes cesreactions
yen a qu'un , mais j'ai pas le droit de dire son nom ici..
nous sommes sportifs depuis des années , moi par exemple mes fesses sont bombés parcque jai fais du kick boxing pendant 6 ans et pendant l'échauffement on fait des squattes , donc pendant 6 années de squattes t'es obligé d'être musclé et des cuisses et des fesses et des mollets , moi je suis femme et mes bras aussi sont musclés mais jai arrêté , j'aurais ete un homme j'aurais fais ca tout les jours meme â présent
correct .
les arguments des chercheurs russes tiennent la route . ce sont pas des preuves mais c'est intéressant . la fille de jeanne calment aurait tout simplement pris son identité à la ( vraie ) mort se celle-ci en 1934. cela pour des questions d'argent et surtout éviter le paiement de droits de successions exorbitants à cette époque . celle que l'on a connu était donc sa fille , et n'aurait eu que 99 ans à sa mort . mais qui peut dire si c'est vrai ... elle doit bien rire de la haut !
pointeur souris sur la roue -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- ... là en haut . cliquer sur paramètres du compte . cliquer sur sécurité du compte . suivre les indications .
merci de mentionner mon baobab
c'est ça ? j'ai bon ?
= > my rules :
c'est homologué fci , cette race ? je connais pas ... je me demandes ce qu'en penses la scc ...
mais comme la dynastie le pen ne voudra pas des émigrés , ils deviendront les plus forts .
qui est spirituelle et est `` miracle '' …
macroniste c'est l'exact contraire de républicaine et démocrate . vous êtes donc un oxymore .
bonsoir ,
la confiture c'est comme l'intelligence , moins on en a et plus on l'étale .
la jalousie est un vilain défaut . ; ) ) ) ) ) ) )
tout au long
pas d ’ accès ?
les majuscules sont sans accent
fonction exponentielle à la puissance n+1+2+3+4+5 ... n+14 !
de vent , de froidure et de pluie ,
oui - sans plus
en pratique , c'est une règle impossible , une fiction juridique . personne , pas même le juriste le plus avisé , ne peut se prévaloir de connaître toutes les lois . cet adage signifie en réalité que nul citoyen ne peut se prévaloir de son ignorance en matière de droit afin d'en empêcher son application . en d'autres termes , même si vous ignorez une loi et que vous la violez , de bonne ou de mauvaise foi , vous risquez les sanctions encourues par cette infraction .
de grandes institution américaines comptent en effet parmi les « meilleurs climatologues au monde » et la résistance s'organise .
oui mais ...
@ aucune réponse :
ah bon ? il est censé revenir ... je croyais que la résurrection avait eu lieu au bout de 3 jours
quand la disparité avec l'autre est trop évidente et que l'on reste confiné dans sa différence ou son milieu d'élection , aussi élargi soit-il , identifié à tout ce qui nous conforte dans notre façon d'être et de penser , comme s'il nous fallait croire que l'on a choisi d'être ce que l'on est , tout se passe alors , comme s'il nous devions défendre et repousser dans son éventuelle suprématie le danger de ce qui dans l'autre et bien trop différent ... tout en se disant que l'autre est dans le même état d'esprit ... belliqueux au besoin .
c est quoi l'octennat 10 ans et pourquoi pas à vie , ils sont pleins d imagination nos députés , en fait ils n acceptent plus de se retrouver sans emploi au bout de 5 ans
le discours de macron va t-il atténuer les rancoeurs ?
aide yahoo
banana split par britney spears .
c'est de votre faute aussi . vous auriez pu avoir des homos .
ici pour moi c'est comme une lunette sur le monde
donc ce n'était pas une si bonne idée
les images impactent forcément l'inconscient de chacun , c'est bien pour ça que les publicitaires l'utilisent un maximum .
kar d'heure américain ?
je vous aime .
burggraf est de droite , cohen et pujadas sont ce qu'est le sens du vent .
quelle est la version de jean 1:1 , 2 que vous citez qui s ’ harmonise avec le contexte de jean chapitre 1 ? . jean 1:18 déclare : aucun homme n ’ a jamais vu dieu . pourtant le verset 14 dit clairement : la parole devint chair et résida parmi nous , et nous avons contemplé sa gloire . d ’ autre part , les versets 1 et 2 indiquent qu ’ au commencement la parole était avec dieu . peut-on à la fois être avec une personne et être cette personne ? en jean 17:3 , jésus s ’ adresse à son père comme au seul vrai dieu ; par conséquent , jésus est dieu en ce sens seulement qu ’ il reflète les qualités divines de son père . hébreux . 1:3 .
l'aile pour l'accrocher au clou de ta fenêtre ?
lol
vous aussi .
nan .. j'déconne..
seulement selon une étude anglaise .
ce sont des pros du `` faites ce que je dis , pas ce que je fais '' .
camus parlait ainsi de simone veil et il ne se trompait pas
sans doute de la jaquette
et on a tous des fantasmes qu'on l'avoue ou pas ... ... .. , quels que soit l ’ âge et le sexe .
d'échanger sans saouler ! ! sinon ça nuit !
- que sera la `` démocratie '' de demain au vu de ce que l'on a aujourd'hui ? quelle sera la signification de ce mot ?
marseille
il nous pour des cons , où quoi ?
sonia krimi que j'approuve pour avoir dit tout haut , il y a trois jours , ce que la majorité des français pensaient de l'affaire benalla en est la preuve vivante .
elles veulent seulement être belles , de jour comme de nuit , la pinède c'est pour ça , elles pourraient bien sûr avoir les boules si elles touchaient à leurs raves ( parties !
il y a tout type de femme , il ne faut pas généraliser .
et pour cette nouvelle si-belle question
oui
celui qui n'est pas sensible est fermé à beaucoup de vision du monde .
vive la france
quand t , approche du rouge !
un test de grossesse n'étant pas fiable à 100 % , je te conseille de faire une prise de sang auprès de ton médecin traitant .
les autres disent que c'est le bordel . alors que tout est parfaitement structuré ( le dossier chmoulilou ? 2ème pile de gauche )
pour m'acheter faudra se lever de bonne heure . je veux rester libre , ne rien devoir à personne
pffffft .
tous les candidats devraient être représentés , sinon il fallait aussi choisir entre macron et hamon et mélenchon , tu parles d'une démocratie
- chier un coup ,
et la langue amazigh de mars ? ? ? ? ? tu l'oublies celle là !
47
1000 x 6 = 6000
du déchaînement
selon l'évolution darwinique , on peut interpréter ses sentiments comme une réaction provoqué par une prise de position gratuite sur une relation identitaire entre `` le passé '' et le `` présent '' ...
bonne lecture
supporter la souffrance
ainsi que les peintures rupestres , comme à lascaux .
`` amie des heures où aucun être ne reste ,
-sa masse de : 5,9 10 ( 24 ) kg = 6 000 milliards de milliards de tonnes .
raphaël
nous sommes `` protégés '' par des cons , faibles , et compromis !
12852 litres !
que deviennent les poissons des rivières qui arrivent dans l'océan .
t'en as pas toi et pourtant tu es pourri !
on ne le saura que quelques jours ou quelques heures avant , la haute atmosphère est un peu fantaisiste ...
pfff c'est du grand n ’ importe tout ces téléphones
carmen allemande zibarre ! non ?
exact
seulement le kiki , sur ma taille rien ... .pas un cm .
un coup de daesh cà
.
tu as posé juste 3 questions depuis ton inscription
non . ce sont les casseurs à payer . ou les assurances comme disent les flics quand on y va pour porter plainte pour des dégats matériels . les tarifs des assurances habitation et voitures font flamber ...
la mère la plus agée , 70ans :
rebelote
c'est impec , tu empegues les bobonnes en leur faisant des douloureuses injustifiés , et penard tu tournes a 5000
wtf ?
un jour , il faudra q l europe paye pour nos deplacements , pour tuer les fripouilles
`` ce type était un sur-homme , il n'avait peur de rien.quand il attrapait le ballon , il fonçait droit devant , car il savait pertinemment qu'il allait déchirer le premier rideau défensif .
allo ? oui ? ne
de payer cette dette par l ' intermédiaire de sa banque-centrale qui ferait un prêt sans intérêt à l ' état ...
la roulette tourne , tourne longuement… la boule ralentit… puis s'immobilise… . sur le 13 .
c ’ est bien sûr une question de point de vue , mais j ’ evite avant tout la connasse
j'ai vu un type bizarre , mais c'est pas sûr hein .
bonsoir ,
comme un enfant de chœur , jouer de l'encensoir ,
impossible , si tu l'as tirée une fois , elle est plus dans le paquet .
quand on voit ce qui vient encore de se dérouler à manchester , on ne peut pas dire , sans se faire passer pour un idiot , que la dangerosité de l'immigration de masse dont le fn dénonce les effets néfastes depuis des lustres soit une contre-vérité !
y'a tellement ... .
un rayon de plus que la gloire ,
oui tout le temps , des echantillons de shampoings , petites savonettes , maquillages , bonbons ... ..etc .
bye yahoo questions , je t'aimais bien..sais-tu ?
non j ’ ai toujours dit que je n ’ ai jamais aimé les sacs de couchage .
si fillon , le pen , et macron avaient caracolé en tête des sondages ( sans l'affaire pénélope ) cela se serait terminé par un match fillon-macron ( car le pen aurait été éliminée ) .
patrick bruel est l ’ un des artistes français que j ’ admire . j ’ adore ses textes que je trouve très profonds . les chansons que je connais sont : qui a le droit , j ’ te le dis quand même et casser la voix . c ’ est dommage que de nos jours nous ne retrouvions pas des chanteurs aussi inspirés que lui .
variable
le cloud permet l'accès à partir de n'importe quelle machine en ligne même sans dropbox installé .
2 points merci ma pomme
un pipeline direct depuis l'usine
c ’ est une insulte . elle est toujours utilisée péjorativement .
seulement pour qui la tolère
bien sur tout les racaille et voyou entre dans vos terre facilement d apres ce que j ai entendu etes vous mort pour ne pas bloquer les frontiere ? ?
mais jean-jacques
valide
oui , la preuve : on a déjà du clonage de bleus sur q/r !
hélène , elle s'appelle hélène , c'est une fille comme les autres . elle a des joies des peines , elles font sa vie comme la nôtre . elle voudrait trouver l'amour ... simplement trouver l'amour .
une montre ?
fritz a raison
un shemagh , qui est une sorte de keffieh à damiers rouge et blanc servant à se couvrir la tête de la chaleur du désert .
un excrément bleu.. ?
pour répondre à la q , je ne vois pas de raisons particulières pour que soutien et sympathie baissent tant que macron n'aura pas fait des actes . les paroles peuvent certes faciliter un début de dialogue , mais l'on est tellement embourbés qu'il faut maintenant du concret .
pour soutenir cette légende , on a plusieurs images , représentation de ce serpent
oui c'est sûr qu'il pense à toi , il veut sûrement être avec toi ..
sont -ils douloureux ? ? ?
@ tu es vraiment nullissime tête de pine .
le plus grand promoteur de `` fakes news '' est macron lui-même .
si on t'enferme toi pendant 1 an , à la première occasion tu vas en profiter pour voir un peu ce qui se passe à l'extérieur , ton chat c'est pareil , c'est une mauvaise idée de le séquestrer ..
ce que vous quittez .
parce qu'il n'est pas rond ? ; p
il y avait un psote d'observation sur la tou .
nous grandissons à travers toutes nos expériences et les exemples que nous côtoyons autour de nous puis avec les apprentissages concernent , l'intelligence , la sensibilité pour acquérir des qualités morales et des compétences très variées comme par exemple apprendre à vivre en société , à gérer son temps , à raisonner , à prendre des responsabilités etc .
ajout : je veux bien admettre que je suis extra-terreste et que j'aime le champagne , mais ce n'est pas nécessaire de m'apparter puisque je suis déjà là .
la coupole azurée du ciel .
le chômage et le fn , ne trouvez-vous pas les français formidables ?
.
toxique .
sièges en peau de cochon
- un manège ( qui tourne sans arret et sans but ) ?
facel vega ou talbot lago au choix
oui c'est une excellentissime question et au moins deux réponses le confirme
pour petits revenus ?
pas facile à dire .
et les films catastrophes qui finissent bien , tu aimes ? ?
: /
d 'étre traitée comme du bétail .
les services municipaux ( ramassage des poubelles , nettoyage des rues etc ... . )
la puissance réflexive de cette engeance me surprend !
haines , affections , deux faces d ’ une pièce ,
non , il existe des soins spécifiques pour les barbes . la peau du visage est beaucoup plus sensible qu'un cuir chevelu !
tout dépend de quelles poubelles tu as possession !
cause de la rigidité cadavérique
8h30 : je retourne chez moi car dans la précipitation , j'ai oublié mon ordinateur portable , c'est con pour un informaticien . le chat ne miaule plus . zut ! la machine était programmé automatiquement pour 8h20 ... tant pis , j'irai a la spa ce week end
consulter votre médecin .
pour ne pas se faire passer pour une relou , les filles attendent souvent que ce soit l'homme qui `` parle '' le premier , d'autant qu'elle a déjà fait les premiers pas le premier jour puisqu'elle t'a invité à prendre un verre , si tu n'enchaînes pas là , elle doit se dire que c'est mort , donc je pense que c'était bien à ton tour de parler pour que ça l'encourage à poursuivre , c'est une sorte de jeu de stratégie qui s'instaure au début , d ’ une relation c 'est pas méchant , c'est un curseur que l'on déplace un peu comme sur un jeu d'échecs , on se jauge pour voir si ça vaut la peine d'avancer d'autres pions ou pas , c'est le jeu de la vie
clic droit et nouveau d
rappelons que , contrairement à ce qu ’ affirment les tenants de la « rumeur hugo » , victor hugo n ’ a jamais demandé le transfert de ses restes à la mosquée de paris pour la bonne et simple raison qu ’ il est mort en 1885… donc plus de trente ans avant même le projet de construction de la mosquée de paris , projet qui fut lancé en 1920 ! ( la mosquée de paris fut inaugurée en 1926 ) . »
bonjour . selon moi oui , car c'est sucré et donc amène le diabète .
combien d'années mettrait les médecins pour s'apercevoir que les clients sont morts ?
c ' est bien , bonne chance alors ! ! !
aucun intérêt
oui à la liberté de fouetter les créatures inférieures !
bonjour.j'aimerais sortir du fichier ficp .
= ( 5100/67,2 ) €/habitant
si le mec est libre et si la nana libérée est bonne il ne sera pas timide : y a des chances qu'il se la fasse . après pour une relation sérieuse bcp vont fuir . : ce n'est pas de la timidité plutôt de la prudence ou de la lucidité
par contre , les médias , c ’ est silence radio ! on se demande pourquoi…
le pédiatre ou les urgences
ce serait pour se marier ?
méfiance oui
en quoi elle diffère d'une dictature ?
exact et absolument rien à payer ( pour l'instant je suis pas imposable )
.
en tout cas tu peux te soigner une grosse gastro sans voir la toubib
bref , croire que tout était bien , c'est être bien naïf
t'as quel âge ?
les fleurs , les fruits , tous les oiseaux ,
celles-ci et pas celle-si
-jamais froid ( moi qui habite dans le nord est et qui gele 10 mois sur 12 )
on va pas mégoter , ce sont deux fiertés pour la france à égalité !
2 ) changer le mot passe c'est toujours bien sauf si il y un mouchard clavier
on te prête , tu dois rendre intact et le réservoir plein .
( pour son peuple ) ; il faut massacrer toute la population , jusqu'au même
what 's
ça passe
réfléchis un peu aussi ! ! ils vont ou nos impôts , c'est qui qui en profitent de nos impôts ? car si on payait pas d'impôts on pourrait se payait plus de choses et on attends les soldes pour compenser les impôts ! !
je vis à paris ; des choses nouvelles j'en découvre tous les jours
nous , qui suivons ( tant bien , que mal ) jésus … espérons le suivre pour
1,55 m - debbie reynolds ( actrice américaine )
oui
que l'argent ne fait pas la qualité ! !
complotistes = tarés
pas forcément
notamment les archives !
on s'aime beaucoup ,
non
merci de m'éclairer .
mais d'un autre côté qu'ais-je à faire de l'avenir de l'humanité .
partez à l ’ instant ,
t'as le profil du pigeon sans doute .
nice est une ville de vieux . montpellier me semble bien
pas trop compliqué le plus dur sera de tenir la formation complète
3 ) en vaporisant du citron et du savon liquide
d'une main confiante , humble et généreuse .
croire n'ayant jamais rien fait exister
mais de façon global , elle la simplifie .
ma chienne , mon chat , c'est 50/50 : alimentation ménagère et alimentation en boîte .
si tu achètes un véhicule dans une concession où ils sortent le dernier modèle , tu es assuré d'avoir un bon pris et de faire un bon coup .
ça ressemble plutôt à des petits furoncles . c'est du un à un virus , et oui , ça apparait souvent après les épilations . le traitement est deux injections d'antibiotique mais c'est un qui est spécifique à ce virus . sinon , il y a des moments où ça s'estompera et d'autres où ça recommencera . les cyclistes connaissent bien le problème .
ô courage… ! n ’ étant pas téméraire…
4 ) la pédale de voie commandant le pn est en panne .
on devrait l'appeler `` bibi la lopette '' , maintenant tiens ... .
au final tu te rends que tu es le seul à fournir autant d'énergie ce qui est confortable pour les incompétents , les autres en profitent et s'attribuent même ton travail . depuis des années , je fais le résonnement inverse et je restreins au max les info pour qu'ils soient incomplètes , j'évite les discussions pour ne donner aucune directive , ni aucune méthode car je constate qu'il y a une bonne quantité d'incapables dans le monde du travail qui attendent juste que tu fasse leur travail . donc pour revenir aux prises de tête dont tu parle , fait comme moi , évite les cons et tu verra qu'ils ont besoin de toi ; - )
émoi sous mes buveuses mains
polo iv restylée 1.4 tdi de 68cv , hier alors que je roulais j'ai le voyant d'huile qui s'est allumé orange , je ne me suis donc pas inquiété plus que ça , je me suis dit que j'allais faire un complément d'huile qu'il me restait , sauf que voilà , en voulant regarder le niveau d'huile moteur j'ai essuyé la jauge et replongé mais en la ressortant aucune trace d'huile , j'ai donc essayé de remettre de l'huile et c'est là que je me suis aperçu que la totalité de l'huile s'est déversé après quelque seconde par terre , à votre avis d'où peut venir cette fuite ?
bon rétablissement . d'habitude ça se passe comme ça si tu as eu du plaisir . ça ne t'empêches pas d'avoir la même chose avec quelqu'une d'autre .
la fée gateaux
@ je préfère mon téléphone et regarde mon journal intime de photos prises dans les randonnées
quitta les hommes
qi = 1 = > 1 point ( le bulot quoi )
ça dépend d´ton attitude
il existe un sens simple , qui n'est pas un non sens .
`` et lorsque dieu dira : `` o jésus fils de marie , est-ce toi qui as dit aux gens : `` prenez-moi , ainsi que ma mère , pour deux divinités en dehors de dieu ? '' il dira : `` pureté à toi ! il ne m'appartient pas de déclarer ce que je n'ai pas le droit de dire . si je l'avais dit , tu l'aurais su ; tu sais ce qu'il y a en moi , et je ne sais pas ce qu'il y a en toi . tu es , en vérité , connaisseur de tout ce qui est caché . je ne leur ai dit que ce que tu m'as ordonné de dire , ( à savoir ) : adorez dieu , qui est mon pourvoyeur et votre pourvoyeur '' . j'étais témoin sur eux tant que je suis resté parmi eux . puis , lorsque tu m'as repris , tu étais le surveillant sur eux . et tu es témoin de toute chose '' sourate 5. sourate de la table ( al-mâ ’ ida ) , versets 116 et117 .
n'oublions pas que l'artiste peintre était il y a peu essentiellement un portraitiste et que l'ensemble de cette activité a été reprise par la photographie .
les injections contre les douleurs prennent parfois un peu de temps avant d'agir !
bonne journée
quand on a des difficultes.il y a toujours une personne qui se met
ces cas litigieux mis à part , est-ce qu'une hallucination auditive ( un son ) est psychique ou organique ? il y a tout simplement le cas des acouphènes . j'ai donné , il y a un bon moment , parmi les formes diverses , cela ressemblait parfois à s'y méprendre à une sirène d'alarme ( éloignée ) . c'est physiologique ( oreille interne ) .
on pourrait pas commencer par envoyer les riches qui ont les moyens sur mars ?
il semblerait que l'australie a été peuplé par des `` rejetés '' de l'occident ... .finalement ils ont fait souche .
pas de pou lit tique svp !
pour le salon , franchement , il vaut mieux du neuf , en occase : où les assises sont complètement défoncées où le salon a l'air nickel et il y a des puces dedans . si tu n'as pas l'argent : un salon de jardin , pliable avec de jolis coussins fera l'affaire .
je vous souhaite une agréable fin de week end
et quand son rire ruisselle
on sait un peu mieux voir la différence entre tj-s et nous , les
( bon we également ... )
essèpufer
il va vendre les miettes de ce qu'il reste de la france aux arabes .
je ne dors exclusivement que nu .
les gendarmes se fatigueront moins pour aller à la chasse aux colonna et aux bandits corses , c'est toujours ça de pris !
coucou ,
a l'abordage moussaillon ! ! ! !
je n'en peux plus ?
un compte bancaire au bahamas ?
impôts , taxes , contrôles en tous genres , justifications déclaratives en cas de contestations !
... ..je pourrais t'appendre à vivre .
une de ses meilleures
et si c'est pour l ’ allégorie sexuelle genre mmh je te mange , c'est pas mon truc , le touche-cadavre..
c'est pas complétement faux .
ni la richesse
tu viens de quelle peuplade pour massacrer le français et t'exprimer de la sorte ?
`` jouis , cher cœur ! bientôt d'autres hommes vivront ; moi défunt , je ne serais que terre noire `` théognis .
d'autres peuvent l'avoir à ma place et me l ' attribué .
traverser le présent en s'excusant déjà de n'être pas plus loin
je pense que la mecanique d un moteur dure au maximum quelques decenies a raison d un usage regulier et bien entretenu ... je dirais une bonne vingtaine d années voire 30 ... au dela il faut la refaire .
j'aime les poireaux en vinaigrette tiede
il fera campagne pour les législatives . il en aura besoin .
- l'hygrométrie
vous n'êtes pas croyant , les croyants n'on t pas honte de leur foi et ne poste pas en anonyme
ptin comme on c'est fait baiser avec l'euro !
`` chantons sous la pluie '' , c'est celle qui correspond le mieux lorsque je suis sous la douche et aussi `` il pleut , il pleut , bergère '' .
comme moi je suis anti thé
problème de carte vidéo ou d'écran ou problème d'alimentation écran ou carte vidéo .
ah bon ?
j'accuse ceux qui nous prouvent que la vertu du verbe « être » est une grotesque prison ou le rayon de la bonté s'efface devant l'inhumain .
et a contrario , je n'ai pas la moindre idée de savoir si les choses que disent les religions sont la vérité ( je soupçonne que non , en application du rasoir d'ockham ; mais je n'ai aucune certitude ) . mais en tous cas , elles se veulent des vérités , et tiennent à ne pas avoir à se confronter aux faits .
bonne blague .
le bescher hell aux pays-bas , je me souviens plus trop la ville
non ... peut-être certains mais pas tous ; sachez que beaucoup sont missionnés pour réaliser des reportages que vous verrez à l'automne ... .ce n'est pas parce que vous ne les voyez pas qu'ils sont forcément en vacances ... ... .
-des lunettes mal adaptées ou une absence de lunettes alors qu'elles seraient nécessaires
dialoguer il ne demande que ça ...
cela fait 1000 barrières de retenue d'eau sur les coteaux pour que l'eau ai le temps de s'infiltrer en terre avant de pouvoir arriver en bas . encore faut il bien sur avoir fait un monticule de terre aux pieds des rangs de vignes ce que , nos supers bons jeunes ingénieurs de génies ne font plus et que les anciens eux faisaient il y a encore 40 ans .
cela restera une énigme !
c'est moi le contrôleur des produits que j ’ achète . l'emballage en plastic est très nocif à la santé , pourtant il n'est pas interdit.pour le reste j'espère que tu m'as compris .
et tout les ans c'est la même chose seuls quelques états du sud sont épargnés .
sur le chemin de l'évolution , l'être vivant qui occupe une forme humaine a l'opportunité de s'identifier à la conscience pour ne faire qu'un avec elle et en expérimenter ainsi toutes les possibilités créatrices qui sont infinies ...
*souvenirs-souvenirs ,
n'est qu'un vaste temple à ses yeux .
les incompatibilités concernent en général les détenteurs de fonctions officielles , les membres des professions juridiques et judiciaires , les ministres du culte et les membres des forces armées et de la police .
c'est pas une déclaration , mais un mot . kintsugi . c'est un terme japonais qui désigne l'art ancestral de réparer une poterie avec de l'or . ainsi réparé , la poterie prend paradoxalement toute sa valeur d'avoir été brisé . orné de sa cicatrice l'objet nous raconte son histoire qui nous enseigne qu'un accident n'est pas une fin en soi , mais peut devenir quelque chose de plus beau . c'est aussi l'art de la résilience
a leur décharge , on peut se poser la même question sur les informations `` officiels '' parfois et un scepticisme sain est recommandé concernant la majorité des informations aujourd'hui . le problème du complotisme est qu'il ne fait même plus d'effort d'essayer , il parle en circuit fermé à des personnes déjà convaincues qui ne remettent rien en question . m'inquiète également les sites de santé `` alternative '' qui sont racoleurs , mal écrits et toujours exprimé dans cette prose destinée à faire peur plutôt qu'à informer .
je suis en sécurité , parce que ce qui n ’ existe pas ne peut pas m ’ atteindre ! nous ne nous sentons pas en sécurité tant que nous imaginons le danger . bien sûr , notre corps , en tant que corps , est complexe , vulnérable , il a besoin de protection . mais 𝐍𝐎𝐔𝐒 ( 𝐄𝐧 𝐭𝐚𝐧𝐭 𝐪𝐮 ’ ê𝐭𝐫𝐞 ! ) , non ! et quand nous réalisons notre être inattaquable ... . nous sommes en paix !
le propriétaire .
o mille morts en mille retz tendues ,
cela veut-il dire qu'il sera le christ pour toujours ?
j'ai pas de voisins .
c'est qui génaire ?
j'ai horreur des lentilles
*hercule oirot
ce que je trouve vraiment bizarre c'est qu'on ne se pose jamais la quesion du genre : berlusconi sort avec une femme qui pourrait avoir l'âge de sa petite fille , etc ... ... ? n'est-ce pas bizarre comme réflexion ? et ce partout dans le monde ! sauf certainement dans des tribus éloignées de la `` civilisation '' où ce genre de question n'a même pas lieu d'être !
8. n ’ ont-ils pas médité en eux-mêmes ? allah n ’ a créé les cieux et la terre et ce qui est entre eux , qu ’ à juste raison et pour un terme fixé . beaucoup de gens cependant ne croient pas en la rencontre de leur seigneur .
ça ne veut pas dire que cette femme soit `` amoureuse '' . car on ne tombe pas amoureux de tous ceux qu'on trouve sexuellement attirant . elle peut te trouver bandant , mais par ailleurs inintéressant . mais tu lui fais probablement de l'effet . pourquoi ne pas engager la conversation avec elle un jour pour voir comment elle se comporte ?
les petits croisillons , tu peux faire plein de choses avec , en déco . où au jardin , recouverts d'une peinture extérieure : faire monter des plantes grimpantes par exemple .
des évènements font qu'on peut devenir raciste .
n'en déplaise aux frontistes ?
aucun
il veulent affaiblir le peuple à tous les niveaux et ils y arrivent .
allochtones viennent avec leur langue , leur culture , leur religion pour les
la présidentielle actuelle , je ne pense pas , mais je pense que le fn va gagner des sièges lors des législatives et surtout avoir des succès lors des prochaines européennes et régionales .
messi est très bon avec son club , mais pas avec l'argentine .
`` je crois en dieu , le père tout-puissant , créateur du ciel et de la terre : des multivers visibles et invisibles . ''
le mot jacobinisme désigne aujourd'hui une doctrine qui tend à organiser le pouvoir de façon administrative ( bureaucratie ) et centralisée ( centralisation ) et à le faire exercer par une petite élite de techniciens ( technocratie ) qui étendent leur compétence à tous les échelons géographiques et à tous les domaines de la vie sociale afin de les rendre uniformes , ce qui en fait l'adversaire du régionalisme .
aucun . j'aime pas les chiens
difficilement et même très difficilement , car ceci n'est qu'un triste commencement de ce que présage la suite ...
l'ordre dans lequel tu décris ta sphère de vie est éloquent : j'y vois `` ta femme et tes enfants '' entre `` ta villa '' et `` ton chien ''
je suis pour 0 sénateur . l'idée de deux chambres a un sens dans un état fédéral , avec que les différents états soient bien représentés au sein d'une chambre alors que l'autre est proportionnelle .
on ne saura jamais !
je ne suis pas heureux avec tous ces gens , quand tu souris et as l'air heureux ils te maudissent mais quand tu sombres et les rejoins ils se réjouissent . essayer de garder en tête leurs meilleurs côtés et faire abstraction..
ce n'est pas normal .
si cette voiture est remisée dans ton garage , je ne vois pas l'intéret de l'assurer , n'assure pas l'autre dans cette meme compagnie et demande conseil à des experts
pour offrir un séjour dans le calvados en normandie ou en dordogne.. alors que les autres sociétés offrent des voyages aux maldives , aux seychelles ou en amazonie.. , c'est que ta boite doit avoir quelques difficultés financières.. ou que tu représentes pour elle l'archétype du bleu-bite gaulois , avec son béret , son camembert et son litre de gros rouge qui tache…
...
surement un bug de plus , je viens de voir que j'avais dépassé mon quota de réponses et je ne peux plus
ils n'assument rien et demandent tout !
refaire une dalle de 10 cm par dessus , posée sur des plots de 2 cm sur ton carrelage ça réduira la hauteur de la pièce de 12 cm qui pour être considérées comme habitable doit être de 2,50m
le scandale du lévothyrox nouvelle version va-t-il diminuer le nombre des opérations ?
un attentat lors d'une réunion du crif
trop de toute manière ... beurk ! comment peut on manger ces cochonneries ... prends toi même un bon sandwich à la limite mais pas ces trucs là ...
ces marques de restauration rapide peuvent maintenant être vu partout dans le monde . je serai vraiment surpris si ils n'ont toujours pas atteint le vietnam !
oui ou trop forte
a l'instant t. elle s'inquiète pour toi et elle le démontre par des actes .
athée ,
elle aurait pu attendre . ce serait devenu durable
hely , me too ! bye
la réalité à différents angles du point de vue de la conscience .
ca compte ? ? ? ?
voici tj une idée ! ! -- -- --
un mec pleins aux as ! d'ailleurs tout le monde connait le montant de son compte mais son nom passe à la trappe ! en plus il est même pas au courant qu'il a marqué vu qu'il avait mis ses lunettes noires et ses écouteurs pour pas être dérangé !
veut tu ma bite sans snake ?
je parle en tant qu'étudiante me dégoûtant de penser à mes collègues . je déclare que tous ne le sont pas ... mais je parle surtout de filles hors site , ne cherchez pas le type sérieux ( ou normal ) mais celui qui doit les faire `` divertir '' . il arrive que pour se désinhiber et ressentir des émotions fortes , ils abusent de l'alcool et sont libres de tout laisser passer et de tout laisser passer entre leurs jambes . c'est une vérité prouvée qu'ils font le plus ! seulement personne ne dit ça . ces expériences vécues ne sont pas racontées . mais je frémis quand je les entends .. je vais être fanatique ? devraient-ils être vécus et interprétés comme des expériences de jeunesse ? qu'en pensez vous ? des réponses sérieuses merci !
( en gros , si on connait déjà ℂ , on peut dire que c'est juste j=exp ( iπ/4 ) , mais faisons semblant de ne pas connaître ℂ )
je la connais moi aussi , un petit canon cette jeune orthodontiste , n'angoisse pas , fonce ! !
une racaille
perdre du poids tout le monde sait faire et encore au bout d'un moment on y arrive plus et en plus on prend du poids .
et que l'oie soit respectée contre les canards wc qui ont un goût de chiottes ...
facile à mémoriser ainsi , non ?
quelle galère !
il etait nonchalant alors je l'ai pousse pour tout.surtout les etudes .
attaque au couteau à paris : khamzat azimov , un franco-russe
des outils de planification comme msproject
après , que certains préfèrent fermer les yeux pour se convaincre que tout va pour le mieux dans le meilleur des mondes , on peut le comprendre . heureux les simples d'esprit !
elles apprécient les trois couleurs et n'hésitent pas à acheter différentes bouteilles pour un même repas afin d'harmoniser l'art mets et vins .
edi là je ne vois que des tocards masculins critiquer son apparence physique
non ! ! ! ! c'est bon
-- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -
a qui s'adresse ce `` vous '' ? dans quel sac es-tu en train de me mettre alors que tu n'as aucun moyen de savoir ni qui je suis , ni d'où je viens ? est-ce que , par hasard , tu ne verrai pas des juifs partout même où il n'y en a pas ? as-tu regardé sous ton lit ?
tant qu'elles ne te crachent pas à la gueule ce qu'elles ont embouché des mecs friqués , tu n'as pas à te plaindre .
alors là je ne m ’ y connais pas du tout .
car les roux coulent hihi
eat natural food because nanochips , cells of aborted fetuses , bug dna , and other poisons are in food that is commonly sold ; reject vaccines , medical care , medicine , etc. because nanochips are administered thru ivs , implants , fillings , etc. if 1000-1500 nanochips are in your right hand , then you ca n't make proper orthodox sign of the cross with the right hand ; last mercy for you then will be to cut the hand off .
un fracassé de dieu ... au secours !
je réutilise depuis longtemps et j'ai des sacs en tissus pour les petites courses .
il va falloir la flatter !
albert einstein ne disait-il pas :
j'ai du arrêter mes séances chez un psy et il refuse de m'établir une facture pour les séances que j'ai payé . a-t-il le droit ?
... 9 peb , encore un petit effort ?
ils manquent leur vie , dans tous les domaines , les autres leur piqueront les place , les femmes ou les hommes qu'ils auraient choisis ...
mon dieu , si je le suis faites que je ne le sache pas..
notre vie , de paul eluard .
la-peau-12155.html
il faut aller fureter chaque jour dans le secteur , pour se renseigner et appeler le minou .
par ces faits ... .ces domaines sont l'objet de silences assourdissants .
c'est que quand tu mélanges , ca donne la couleur caca d'oie d'un uniforme ?
vous mangez des biscottes ?
la c'est une soufflerie qui injecte de l'air frais sur les moyeux de roue d'un a380 .
toi t'es vraiment un illuminé pour croire n'importe quel texte trouvé sur le net !
tous les humains sont pour en cas de catastrophe et d'urgence humanitaire . il faut être une bête pour ne pas éprouver de compassion pour nos congénères frappés par un malheur soudain .
yes vlad ça fonctionne . bingo !
comme il est clair que l'effet incitatif n'est pas le même selon le revenu , et dans le but de faire des économies , le montant des allocations familiales a été baissé pour les plus hauts revenus .
un gentil con
c'est de la bombe !
oui pourquoi ?
il faut reconnaître qu ' il a bien réussi .
réparer la casse .
je serais la candidate em ! , je refuserais publiquement le soutien de ce personnage qui devrait être en prison .
et à partir de ce jour-la la carriere d'actrice d'isabelle ( 17 ) ... ... ... .commencer . elle a pourtant ( 18 ) ... ... ... ..connues non seulement en france ( 19 ) ... ... ... .aussi dans le monde .
sase voix ke tè un troll
7 ... gratuits !
mais chez nos politiques . quand ... ... ... une porte se ferme et ils ouvrent une autre fenêtre : - ) ) )
et tout ce qui fait du bien c 'est mal .
le trouble du spectre autistique est une condition neuro-développementale d'origine génétique , qui créait des différences ( assimilé parfois à des complications ) : dans les domaines comportementaux et relationnels . l'autisme ne se guérit pas , mais un travail sur soi , dès le plus jeune âge permet à certains de mieux s'adapter à la norme . il existe une très forte hétérogénéité inter-individuelle , tant génotypique que phénotypique des personnes autistes .
en même temps c'est marrant de sortir les `` traînées vont payer '' alors qu'elle-même serait sorti et se serait faite sauter par booba , pur symbole kaïra française muz . lol
certains réalisateurs comme jodorowsky , avec le film el topo notamment
le ie , c'est une 'affaire ' interne islamique , musulmane . normalement ( selon moi , aussi ) le monde ( ceux , qui ne sont pas musulman ) n'a rien à voir là-dedans . avant tout , car il n'y comprend rien à rien de ça ( il voit
de la lumière éternelle , du paradis atteint ! ''
? ? ? ? ?
i dreamed you
nous discutons de tout en philo mais les connaissances , grâce à la curiosité naturelle de l'homme et à l'évolution des moyens de mesure et de recherche , progressent tous les jours ... alors sommes-nous légitimes ... puisque l'omniscience est impossible ? bref , pouvons-nous aujourd'hui discuter du vrai sans perdre en crédibilité ?
mais on n'a comment s'accomplir en tant qu'humain , sans s'accomplir spirituellement .
absolument . : )
non , kennedy a été éliminé par l'état profond ( comme l'a dit un autre intervenant ) , probablement parce qu'il voulait mettre fin à la guerre froide .
la fleur guède , la rose
vous ne comprenez pas les textes que vous citez . vous prenez la bible à rebrousse-poil . les textes relatifs à la création de l'univers sont très anciens , et ont été mis en forme pendant l'exil à babylone ( 587-538 av j-c ) . cela est très important car les textes bibliques ont été mis en forme contre les mythologies égyptiennes , assyro-babyloniennes et cananéennes . les textes utilisent des éléments communs à tous les textes de l '' époque , mais en les transformant : il n'y a plus dans la bible de théogonie ni de guerres des dieux , etc. la métaphysique qui se dégage des textes bibliques est fondamentalement différente de celle que l'on peut trouver dans les mythologies alentours .
j'aime le beau temps , mais en même temps , on a besoin de la pluie !
il ne fait même pas `` coucou '' à son ami qui guette du haut de son dolmen
rien ne t ' oblige de le garer dans ton `` garage '' . cherches donc un autre qui te convient le mieux .
demande à ceux qui se prennent pour des psy et qui posent leur diagnostique en public donc vois avec vlad , fritz timia pou arial meduse lilibubu . je suis certain qu'ils se branlent pour faire croie qu'ils ont un cerveau .
chochotte va ! moi on me l'a coupée et sans rien d'autre qu'un détournement d'attention
mon père n'avait pas répondu à ces deux questions quand j'étais enfant , et il disait qu'il n'avait pas le temps de s'ennuyer , mais en fait , je crois que la vie l'ennuyait , comme elle ennuie tous ceux qui disent qu'ils n'ont pas le temps de s'ennuyer , parce qu'ils ne savent pas encore que le temps , ben ça existe pas , le temps ...
qui sortira de ce champ .eh bien ! je crains qu'il garde une fragrance d'urine
je pense que l'om de mc court-eyraud-garcia n'est pas encore au point . l'om est 7 eme en l1 et n'a plus d'espoir sauf en championnat et peut être en coupe d'europe , mais il y a du travail à faire et des résultats à obtenir . beaucoup de joueurs ont atteint 35 ans et l'âge limite pour être à 100 % . il faut donc que mc court envisage d'acheter de jeunes joueurs et que garcia les forme au plus vite pour les rendre opérationnels .
ah ! si on pouvait bloquer facebook pendant qqes temps on retrouverait plus de légèreté dans certains propos ... ... .
moi je ne l'aurais pas mis car ça mousse beaucoup et pour s'en défaire c'est bien dur .
jules , le croque-mort , travaille tard le soir .
sans cœur , grognon et infréquentable , est ce normal ?
d'après ce que tu dis , il ne te reste que 10 ans à vivre , c'est suffisant pour solder les monuments français aux chinois et aux émirs ... je vote pour toi .
si on est trop méfiant on peut également passer à côté de bonnes choses . on refuse en pensant que c'est un piège , et c'était sincère .
comment réagissez-vous quand un mec vous fait la technique du freeze-out ?
il parait que j'ai une très grande sérénité et une grande persévérance je pense que c'est vrai .
berthe au grand pied , qui à ma connaissance était la maman de charlemagne ,
une quantité de pseudos héros font une poignée de zéros !
en plus , on mange des huitres et des coquillages ( praires , coques , moules.. ) à chaque grande marée et plein de poisson frais..
`` est-ce toi dont la voix m'appelle ,
reste tranquille . c'est un peu , comme donner du pain et des jeux … pour avoir la
.
@ thierry
de l'homéopathie c'est bien .
pour rester conceptuel , le domaine de la physique de nos jours traite de ce qui inerte ( non vivant ) . les sciences de la vie ( biologie et dérivées ) ou traitant de près ou de loin d'activités liées au vivant ( sciences humaines ou activités animales , végétales ) sont autonomes .
.
marguerite
je paye tout mes achats avec paypal , je n'ai jamais eu de problème , l'arnaque vient d'ailleurs
il semble que ce soit la croatie ... une belle quenelle dans ton cul
tu me le diras demain matin
c'est connaître les causes adéquates ainsi qu'on peut choisir ses conséquences ...
cà correspond à ma consommation de bière
une ptite suze
perdu en iran , athée errant .
fff
le seul vrai amour est celui d'une mère pour son enfant .
7 500 € en tant que ministre des affaires étrangères .
quand le bateau est sur le point de couler , les rats quittent le navire.. !
grand manque de confiance en soi , besoin de se sentir exister , égoïsme , la remettre à place à chaque fois , c'est usant mais ça paie
avec des pâtes , c'est meilleur
vive la gentillesse ! amen .
et pour info , schwarzschild lui-même n'utilisait pas la description actuelle qu'on lui attribue avec en particulier l'interprétation d'un paramètre comme une distance réelle au centre géométrique de l'objet comme s'il était dans un espace plat comme pour notre pneu , le rayon de la roue en 3d alors que le pneu a 2d et est courbe !
dans les pays ou les racailles règnent en maitre oui .
elle est inhérente au système lui-même ... .
bonjour ! j'ai mon tympan perforé et jusqu'à maintenant j'étais sourde ( certaines fois je commençais à entendre normalement mais le lendemain je n'entendais encore plus rien ) sauf que depuis hier , bah j'entends normalement !
m'en parlez pas ! elles se sont toutes cachées à la kebaberie , on ne peut même plus passer !
salle de bain / wc carrelage c'est plus hygiénique et facile a nettoyer
que les connards de journalistes sont en train d'en faire une star ! c'est une honte !
ah ça oui mon bon ami je confirme qu'il faut un bon décodeur de dernière génération .
euh ... . le pouls c'est plutot dans les cheveux non ?
les réchauffistes n'ont plus que des phénomènes météo pour tenter de faire croire à leur réchauffement climatique qui serait éternel et dont l'humain serait responsable . ca fait plus d'une décennie qu'on attend les preuves ( elles n'existent pas autrement tout le monde serait d'accord ) . raison pour laquelle il y a controverse sur le sujet .
c'est u n avis
je te laisse deviner ce qu'elle représente ...
mais comment avez vous fait pour faire apparaître un 'p ' devant 'age ' ? ..
les deux premier cas ( k > = 0 ) correspondent à un refroidissement irrémédiable de l'univers .
… fovouâr …
on nous ment , on ne nous informe pas ( et toi du nous déformes ! ) .
serge reggiani . ''
c'est celui pour te déconnecter de l'islam ? ? répare le viiiiiiiite ! ! ! !
tant que leurs croyants et que la justice ne leur demanderont pas de rendre des comptes voire les soutiendront , ils continueront à se vautrer dans la fange . mais vu le pouvoir des religions et la proximité qu'elles doivent avoir avec le pouvoir , je doute que cette mafia soit nettoyée de ses pédophiles .
polo avec l ’ emblème de mon club d ’ un coté et l ’ armoirie de ma ligné de l ’ autre ... .en attendant les marques qui voudront me sponsoriser
perso , il m'a fallu du temps avant de m'habituer à mon travail ( quelques mois ) et à être hyper à l'aise que ce soit avec ma collègue , les patients et les médecins ...
refile une petite compensation à l'ancien proprio .ça évitera qu'il te déteste toute sa vie
le stade était en bois
faux ! ! ! ! ! budx n'est pas veterinaire ! ! ! ! !
osef
un kebabor .
l'éternel découvre le bras de sa sainteté , aux yeux de toutes les nations ; et toutes les extrémités de la terre verront le salut de notre dieu .
oui , c'est vraiment très bien .
elle te plaît mais vous n'êtes peut être pas fait pour vous entendre .
tu prends un goupillon à biberon , ou une éponge avec un grattoir et soit tu t'enfiles le goupillon avec un peu d'ajax dans les narines , soit tu le fait au grattoir..
nn
ce site est le reflet du méprit que porte l'administration aux citoyens lambda .
je sais qu'au centre du monde il y a mon esprit . et je sais que certes des idées me représentent de prétendus objets qui ne sont pas moi . mais comme il ne m'est impossible de sortir de mon esprit et de mes représentations , il reste toujours douteux qu'il existe autre chose que mon esprit et ces représentations que du reste j'ai aussi parfois en rêve . ce que je sais , c'est que vous n'êtes tous qu'un ramassis de représentations improbables parfaitement inutiles et incertaines .
que nommez vous pouvoir ?
je suis en maison alors quand il est plein le lave vaisselle
préparons-nous au pire avec macron ; parce-que il m'apparaît clairement ( même si j'aimerais bien me tromper ! ) que la france va connaître bientôt d'énormes bouleversements avec une recrudescence du terrorisme , au travers d'attentats à répétition qui ne vont pas cesser de nous endeuiller :
discours de la méthode , rené descartes .
probleme aigue de circulation sanguine , ou prise d'antidépresseurs , ont parle a tord de la dépression ( qui doit surtout couper la libido des femmes ) moi je suis déprimé et pourtant même une bise pourrait me faire bander
puisque j'ai respiré parfois la douce haleine
le peuple a perdu et la démocratie a perdu , grâce au peuple frileux et conservateur qui compose la france . la france ne s'en remettra pas . on peut d'ores et déjà enlever liberté , égalité , fraternité aux frontons des mairies , quel que soit le candidat sans majorité qui sera élu , la république est morte , il faudra qu'il gouverne par ordonnance et il le fera contre les intérêts du peuple .
avec 64 nouveaux jeux en 2016 il y a encore des gens qui l'utilise !
et dans la longue nuit noire et blême ,
et que tu n ’ es plus rien
alors comment combine-t-on les deux avec succès ?
hello apparement , tous les gilets jaunes ne sont pas logés sur la même enseigne , car il y a en qui sont cadres commerciaux , je me demande pourquoi ils sont en gl ? bye
.
.
et gageons que pour équilibrer les comptes ( ce que le rpr n'a jamais réussi ) , la tva sociale réapparaitra ...
l'homéopathie , 3 granules et ça va mieux lol
avec la pilule , ou la ligature des trompes , il n'y a aucune raison de tomber enceinte à un âge avancé .
ils vont te greffer un cerveau ? ? ? ?
santé mentale , maternelle . ?
non tres peu
l'armistice ?
dans quel pays un haut religieux payé par l ’ état a-t-il récemment exhorté ses partisans à devenir des « guerriers » imitant un groupe de jeunes hommes ayant assassiné une femme d ’ une autre religion ?
les grains du bicarbonate sont irritantes , le mieux et de faire chauffer de l eau jusqu ébullition , et ensuite mettre le bicarbonate a l intérieur ( pour qu il soit bien dissous ) et se laver les dents ou faire des bains de bouche avec cette eau bicarbonatée , ou sinon se passer de l eau très froide avant brossage au bicarbonate ou mélanger du bicarbonate avec du dentifrice habituelle
moi , quand je lis `` pain , pan , pane , bread , brot , lehem '' , ça fait 6 mots mais je sais que c'est une seule et même chose et que je vais me faire un sandwich .
même nelson mandela y est passé !
écriture langage ailé des cygnes
ce soit .
non non , une fellation faite par un ado c'est pas pareil qu'une sodomie , demande au ministre de droite qui s'est fait gauler au maroc avec un môme de 15 ans dans une chambre d'hôtel .
si le sang que tu vois est rouge , ce doit être des hémorroïdes qui saignent . il te donnera un traitement .
disons qu'avec la version verte , c'était bien mieux avant . en plus , dans `` futilités '' , ça ne se bouscule plus au portillon pour poser des questions ou pour y répondre .
si c'était le christianisme même , qui se l'imposait chez eux ...
fille de , petite fille de , cousine de , nièce de ...
dans ce cas , vu mon taux de sensibilité proche du zéro , je vais battre jeanne calment .
c'est peut-être l'arbre qui cache la forêt ...
une prêtresse gova
avez-vous demandé l'accre ?
de plus et c'est un problème que j'ai connu depuis toujours , les jeunes ne veulent plus s'orienter sur des travails manuels , et oui les artisans cherchent , mais ils renâclent aussi pour les apprentis , les gamins viennent une semaine et ils ne les revoient plus ! `` trop fatiguant ... trop ceci ou cela `` ... alors ils finissent pas ne plus en pendre , c'est un source d'emmerdement tellement les gamins sont `` mous '' et faignants , et pas motivés ..
*a moins bien sûr d'être vainqueur du tour de france cycliste ou en panne sur l'autoroute !
ben , juste le showbiz ça fiche la gerbe tellement merdique
réfléchis tête de mule ! !
mais dieu répondit :
au fin fond du cantal pour y construire une base autonome durable , histoire d'avoir un point de repli en cas d ’ effondrement économique .
sauf ( parfois ou brièvement ) pendant les phases d'endormissement ( somnolence ) ou de réveil ( brumeux ) . comme il y a plusieurs cycles de sommeil dans une `` nuit '' , il y a ( éventuellement ) plusieurs occasions d'avoir un vague accès conscient à un bout de cette agitation ( rêves ) .
parce ce qu'elle était une chrétienne convaincue , ce qui fait tâche dans un etat qui s'est déclaré laïc , et elle fut fidèle à la royauté , ce qui fait encore tâche dans une république qui s'est rendue coupable du crime de régicide .
les chats vivent plus vieux depuis qu'on les nourrit avec des boîtes de pâtée . les abats c'était au temps de nos grand mères , quand on ne connaissait rien à l'alimentation du chat et que les patées , croquettes n'existaient pas . j'évite les croquettes , ( juste en dessert ) , car vieux ils se retrouvent avec des problèmes d'urémie et là , le véto interdit les croquettes sauf les siennes qui sont chères .
partout où il sera utilisé , il déclenchera l'harmonie et ne fera naître ni lacune ni doute parce qu'il repose sur des bases naturelles et saines . quand l'humanité terrestre possé¬dera ce savoir , tout pourra magnifiquement s'épanouir et fleurir .
si l'anémie est déjà déclarée , 4 gélules par jour . sinon c'est un entretien à la dose recommandée .
ne pas les cotoyer
je connais par coeur , tu as une librairie à chaque extrémité de la grande rue pietonne , ça ne s ' invente pas et il y a l ' excellent restaurant ''la marée '' qui fait des homards comme personne , vas y après pour te refaire une santé ... ... .
essayez ceci :
en ce moment à paris spash , on ne rencontre pas beaucoup d'hidalgo en tenue ! !
je ne pense pas que cela ait une importance fondamentale . le riz cuit , c'est le riz + de l'eau , rien de plus .
mentir , diffamer , salir ... mais c est ce qu ont fait nos socialos merdeux pendant tout le mandat de sarkozy .. pauvre tâche ...
*si la justice est trop laxiste , alors que les services secrets français lui réservent le même sort qu'au rainbow-warrior ( sous mitterrand ) !
le foot démonte les tantes en fin de match
recherchons un esprit clair et un cœur limpide ! il nous suffit de devenir ...
c'est une chance qu'elle ne fasse pas tout aussi bien que vous , montrez-lui l'exemple en proposant de faire la cuisine , ou d'apporter à manger , et prenez tout cela avec humour .
cogite deja la dessus ... .
réponse de la bible
donner suffisamment de bagage ( civique ) , on les ait abandonné à leur triste
elle a étendu les murs de la prison à la société toute entière ...
c'est déjà en français
ta pétition est tout simplement une preuve de plus que c'est la gauche qui en est à l'origine , ce sont de mauvais perdants , et font tout pour que macron soit président , cette pétition ne vaut rien en france , car c'est une affaire européenne , un sinistre mensonge dont rien n'est vraiment prouvé . mlp veux sortir de l'europe , mais bien sûr d'autres risquent de suivre et ces messieurs ( qui ne payent pas d'impôt ) sont trop content de s'engraisser .
je suis le pardon ; je suis la volonté ,
sans arrêts ... les usa en ces lieux organisent des coups fourrés les plus dégueulasses pour déstabiliser ces régions et tenter d ' imposer des gouvernements fantoches à la solde des lobbys des usa .
c'est l'identifiant de l'entreprise , comme toi ton numéro de sécu . tous simplement .
t'as failli me décrocher une larme , buddy ,
la vache de jule a vélée
t 'en a autant que sur les miennes .
j'espère , que j'ai saisi ta question …
oui , arrête de te masturber le cerveau ..
avec `` j'aime pas perdez 50 kg en 15 jours , et dire que des gens sont assez bete pour y croire , dans tout régimes ne jamais oublier la troisieme `` memoire , !
sa mère n'a pas voulu , il fallait qu'elle aille travailler comme domestique .
un oui bien meublé et je valide ma réponse
plusieurs .
c'est bon pour le foie et la digestion , donc ça peut favoriser l'amaigrissement .
ok
... vice versa et versa vice ... cette alternance nous rappelle le temps qui passe ... entre autre ...
tête
s'il avait défoncé le cul d'un blanc , oui il serait à l'ombre mais un noir , un négro , ******** ce n'est pas grave .
il y a un certain nombre de français , et même un nombre certains qui en ont marre des casseurs et du rôle passif imposé à la police .
effectivement c'est pour les enfants pas pour les grands .
en une 2e ligne , une fois fahrenheit 451 dissequé ...
seulement si elle ne reste pas maîtresse de ses pulsions . et dommage pour elle si l'amant peine .
dixit le fakir rabindranath duval !
ils veulent se barrer , qu'ils se barrent , je ne comprends même pas pourquoi on cherche un accord !
effet foireux car un simple voile bref aucun pays veut de la marine le pen un boulet dans le monde entier et ça veut être présidente misére !
je dormirai sans doute ( enfin j'attends que mes voisins aient fini leur nouba avec leur musique de merde ; j'ai les oreilles qui saignent ! )
heir j'ai apercu thierry solère sur bfmtv entrain de reluire les pompes à macron sur le projet européen
il a peut-être autre chose à faire que de s ' occuper d ' un ou de plusieurs qristes , nous ne sommes pas des robots ... ...
*vous ne risquez pas de vous étouffer avec votre grammaire !
il faut regarder le programme .
one more light linkin park
tu relis la cage au pôle ( - ) .
investir dans le q à jean foutre
non , ce n'est pas de la foutaise ; et oui ...
sages , réfléchies et intéressantes !
pour eviter l'epileptie je pense
les différences avec la pauvre petite marine le pen ? mes parents n'étaient pas connus , ne vivaient pas dans un manoir , n'ont pas pu me pistonner pour m'offrir une planque bien payée , n'ont aucun réseaux , avaient des dettes , finissaient difficilement les mois ... et je ne me plains pas d'avoir été `` maltraité '' , les humains n'ayant aucun effort à faire pour être de sombres crétins , on ne peut pas grand chose contre la paresse intellectuelle ...
homosexuel qui s'assume entièrement depuis un an sans le crier hein
viser la lune.. , ça me fait pas peur.. ''
merci pour la blague , elle est pas mal ! : - ) )
j'en pense qu'ils fascinent beaucoup de monde , en particulier ceux qui ont de gros problèmes de refoulement sexuel : cathos et musulmans intégristes , et gros beaufs de tous poils ...
journée agréable en famille , échange de muguet , de roses etc ... seul bémol les `` casseurs '' du 1er mai dans paris qui sont venus assombrir ces temps de repos et de paix .
je ne suis pas pour le capitalisme sauvage mais estime que nous devons tous composer avec .
sinon , il y a sites de rencontre moins prise-de-tête . je n'en citerai pas pour pas faire de pub . si tu cherches juste du plaisir , il y en a même certains pour des rencontres d'un soir , avec femmes ou couples , si tu vois ce que je veux dire , qui fonctionnent vraiment pour peu que tu fasses l'effort de rédiger une bonne fiche et avec de bonnes photos .
ça c'est un coup de fuyonsvite ! ou micronmedia , les candidats du xixè siècle : les 38 t ( dans le si la tonne a pour symbole t et t est le symbole de tesla , l'unité de champ magnétique ) n'existent plus , aujourd'hui ce sont des 40 t !
- celle à inversion de charge , la plus connue , produite dans les accélérateurs et qui produit la photosynthèse nucléaire en rencontrant de la matière , m + m* → φ + φ et qui est incorrectement nommée annihilation puisque cela donne deux photons et non le néant comme signifie « nihil » ,
que veux-tu ? ? ?
non je ne mange pas de poulet , viande ou poisson , juste des kebabs .
@ pour charles richet , le prix nobel français de médecine de 1913 , « lorsqu ’ il s ’ agira de la race jaune , et , à plus forte raison , de la race noire , pour conserver , et surtout pour augmenter notre puissance mentale , il faudra pratiquer non plus la sélection individuelle comme avec nos frères les blancs , mais la sélection spécifique , en écartant résolument tout mélange avec les races inférieures » . il faut ainsi qu ’ une autorité conduise l ’ « élimination des races inférieures » puis celle des « anormaux »
elle chante encore , avril lavigne ?
il gesticule ! il gesticule !
le seigneur …
qu'il est déjà là , maintenant et à l'instant même ! ! !
non elle est née quand le premier homme a fait cramer un truc , même s'il l'a pas fait exprès .
arrête ta mythomanie , fais-toi soigner , ça devient grave .
qui est devenue si immonde
bah nous , on n'est pas d'attardés mentaux endoctrinés comme vous .
pour la négation , l'omission de `` ne '' est fautive , mais courante dans le langage parlé ou familier ( ce qui est attesté ici par l'emploi du verbe `` branler '' , de registre argotique ) .
va te faire soigner ou bien demande à ton père pourquoi tu es gays .
oui !
prince de la milice céleste il combat les forces du mal . il combat satan qui vaincu est précipité sur la terre . saint michel nous conduira après notre mort devant le tribunal céleste .
c'est un gaulois réfractaire ... ... ... ... ... !
meilleurs 2017 moral santé amour voeux
j'ai laissé de mes pas
- les 20.000 fichés s , ces ennemis déclarés de la france que nous nourrissons ;
soit une enveloppe vide , soit un bulletin vierge que vous aurez vous même préparé et du même format que les bulletins des candidats
boycotte le , ce soir . mais regarde le , demain .
1 - l ’ everest ( 8844 m ) , situé sur la frontière entre le népal et la chine ( tibet )
victor hugo , le 15 janvier 1858 .
tourniquet hawksaw and graves autopsy
oui il tient à l'autre .
en plus c'est faux les loups eux ne se bouffent pas entre eux
facile
parce qu'ils sont profondément cons
je valide
si ce n'est que pour faire un trou ... . ?
in conclusion : let 's be also wary of those who try to divert etymologies and grammar in their profit , in order to try to impose at any price their thesis with self-importance , when these are far from being imperative !
augmenter les surfaces minimum et améliorer les conditions de vie , bien entendu c'est une très belle décision . accompagner ça de l'interdiction de faire reproduire et accueillir de nouveaux individus , c'est donc annoncer clairement aux parcs leur fermeture d'ici une vingtaine ou trentaine d'années . vous connaissez beaucoup d'entreprises qui vont investir des millions d'euros dans de nouveaux aménagements quand ils savent que quoi qu'il en soit ils vont se retrouver au chômage ou devront tout raser à moyen terme pour accueillir d'aurez espèces ? ?
il fait partie des symbolismes universels et peut se trouver partout sur la planète ... .et qui existaient déjà à des époques antédéluviennes ...
si vous aimez les ouvrages de développement personnel , je vous conseille `` destination succès '' de christian godefroy '' ( amazon , le club positif ) .
je suppose que tu parles du film the 15:17 to paris
au japon , y en a trop
surement pas a ce qui reste de ce parti mafieux c'est a dire 15 % de la droite en france
+2
je préfère l'une ou l'autre selon ce que je recherche .
s'il n'y avait que cela , c'est que tout irait bien !
je pense que c'est trop tôt pour le dire . doudou applique la politique de macron et ça risque de le desservir . a moins qu'il démissionne comme chirac en disant qu'il n'a pas les moyens de gouverner pour obtenir les objectifs que le président lui a fixé .
.
